大家慎防有鬼搞事

陳雲：（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

大家要知所進退

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易